+++
title = "Mos_obl-5 &#8212; priem voprosov"
date = 2007-12-19T05:21:22
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/mos_obl-5-priem-voprosov/"
permalink = "/post_2597/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200712/msg00015.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "mos-obl-5-priem-voprosov"
aliases = [ "/post_2597", "/mos_obl-5-priem-voprosov",]
type = "post"
tags = []
+++

Начинается прием вопросов для 5 тура чемпионата Московской области по &#8220;Что? Где? Когда?&#8221; среди студентов. Турнир состоится в январе 2008 года.



Оплата за отыгранный вопрос составляет 3 у.е. Всего необходимо 36 вопросов.



Редактор пакета: Денис Гончар (Одесса).



Отправлять вопросы необходимо по 28 декабря 2007 г. включительно по адресу dg@list.ru . Письмо называйте, пожалуйста: &#8220;Mos_obl-5_ХХХ&#8221;, где ХХХ - фамилия автора вопросов.



Обязательно проверяйте свои вопросы по Базе Степанова (http://db.chgk.info/search.html или http://chgk.zaba.ru/search.html) на предмет &#8220;свеченности&#8221;.



Если вы высылаете вопросы, которые уже предлагали редакторам какого-либо турнира, ОБЯЗАТЕЛЬНО указывайте, кому именно вы уже предлагали данный вопрос.



Прошу переслать это сообщение на региональные и клубные листы.